乜d人真係咁低智以為心口掛部識著燈嘅野就可以殺毒殺菌？

利申 冇用過 唔知咩價錢

初初以為係平安鐘

呢個仲衰過賣敦倫金
掛舊狗屎垃圾係身
0作用

呢啲人一睇就知低智on99
掛個usb係心口都唔知做乜鳩

真係有用醫院就唔撚洗搞負壓病房

我問過班on9
我話你個人 一路行
我當你殺哂啲菌 你都已經離開左個area
有咩用

佢話
幾百蚊 得就得
唔得咪算

不過正面d諗 就係有呢d人先刺激倒經濟 乜撚野狗屎垃圾都賣倒出街 所以做商人最驚d人醒

成日介紹呢個叫傻仔徽章 帶親都知佢冇咩智商

以此類推可以發明防毒眼藥水 防毒condom 防毒bra 防毒衫褲鞋襪

for 心安理得姐，同掛十字架一樣原理

智商稅

條街有空氣流動有風，乜柒都吹鳩走

掛埋啲垃圾Ea mask 除菌卡微型淨化機都唔知做乜柒

有線新聞走咗去驗

但求買個安心

有諗過買，純粹唔想D菌痴落件衫 ／ 殺左衫上面D菌

最後無買

帶呢個著燈嘅電子垃圾都算好
有啲腦殘掛個condom係頸 話咩空氣過濾

未有武肺之前都掛開架啦
鼻敏感用家